# AWS Simple Exemple

Exemplo de App para a DevOps Tracking

### Frontend

**Importante:** É necessario atualizar a rota do servidor da API no arquivo .env da pasta frontend com o endereço correto da DNS do backend.

Existe um Dockerfile para o build da imagem